跪警察

話説一睇到有人跪狗面前，隻狗講左句「受得起」，個心好扯火。但諗深層跪狗班人根本對狗有期望或仍然屈服權力，無論出發點係想幫手足都好，個場面令到我地洩哂氣。

遇到有關情況，我地一定要冷處理，無須勸佢地起身。
第一，個場面無咁難堪。從狗角度，佢地一笑我地咁緊張，對我地團結性毫無幫助。
第二，跪果個人係要認清楚事實，佢跪係無用，無人會憐憫佢，只會被透明被人笑，並非偉大，讓佢加入抗爭一份子。
第三，個場面轉移到狗無人情味，並非我地好緊張好無助。

下次有人跪狗，請大家冷處理！

認同

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0